點解老共唔夠膽搞機場? 係因為機場有外國人!

忽發奇想, 如果每次遊行中間都有外國人(最好係美國人), 老共敢唔敢用武力鎮壓?
對於老共黎講,一個美國公民條命緊要過十萬個香港人
我建議將遊行變成香港特色活動, 每月一次 (每次十萬香港人就夠), 最緊要鼓勵外國人參與 (可以向佢地提供經濟Support, 住宿等等), 相信好多Backpacker會樂意參與

只要香港持續有民主抗爭活動, 一定可以對內輸出革命,

我地要贏, 一定要connect全世界, 要救香港, 未必一定要攬炒,反而要將國際城市嘅優點發輝到極致 (即係使其他國家成為香港嘅Stakeholder), 實行搞個聯合國遊行, 將香港變成逆權之都

黑警護送荃灣黑夜斬人兇手離開機場

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討